破壞政府合處有乜好處？

除左情緒發洩，比對家影相證明我地係暴徒，根本損害唔到政府政權。特區政府大把錢，想佢用錢裝修肉痛無可能。
另外香港鋪位樓上90%係民居，一次火勢失控燒曬成棟就大件事。燒鋪絕對唔贊成。

樓主係鬼
勇武手足做野唔需要你質疑

咁圍住9屋唱歌俾狗拉囉

你仲係唔明白，係冇中間，成件事只有0/1

推

拉

請善用不推文功能

拉

請focus返今日兩點嘅行動。

10月 13日 今日2點！18區要人！

當初6月就已經係暴徒啦

不推文

自私中佬:搞地鐵做乜 要搞咪搞林鄭同政府
明明搞政府連班自私撚都唔會理

次次都有呢D post
都4個月唔
你死撚左去算啦

你幫佢推post都要死

P牌推咩撚
屌你成班5毛

.

呢樣真係純搞到市民

樓主分化撚

癱瘓政府囉
唔係有咩用？

屌得好

又一個分化

腦魔都醒過你

咁又唔做得 依樣又唔做得
唱歌又話嘉年華
你不如去食屎

垃圾POST 拉